列根號抵港！青衣對外水域航行 大批戰機現真身

今年9月有報道指美軍兩棲攻擊艦黃蜂號（USS Wasp）申請訪港遭拒，但事隔約2個月，國家主席習近平月底會晤美國總統特朗普前，美國核動力航空母艦「列根號」（USS RONALD REAGAN）今日訪港，獲海事處批准。早上「列根號」出現在青衣對外水域，今次同行的另有3艘美軍軍艦。

記者今午乘搭由美國駐港領事館安排的船隻，前往停泊於青衣對岀海域的列根號。在乘船途中，更經過列根號的隨行艦隻，即神盾巡洋艦錢瑟勒斯維爾號，在船上的美軍親切地向記者揮手。隨列根號來港的3艘艦隻，除錢瑟勒斯維爾號外，兩艘都是神盾驅逐艦，分別是班福德號及威爾伯號。

列根號是美國第七艦隊王牌，是尼米茲級核動力航空母艦中最大、最新。艦上配備約70架不同種類軍機，包括F-18超級大黃蜂戰機、E-2C鷹眼2000空中預警機以及海鷹反潛直升機。列根號曾參與伊拉克及阿富汗戰爭，於本月初才在西太平洋海域參與美日聯合軍演，而列根號過去多次訪港，去年10月抵港後進行補給及作文化交流。

求美帝出兵佔領香港

帶路

個馬力細到蚊滋咁，煙都無
仲好意思周圍招搖

香港解放軍夠唔夠列根號打

咪係
越多黑煙代表越抽得

有人吸慣大陸啲不完全燃燒灰塵傻撚咗

冇煙先係靚引擎

廢嘢，打得贏我國鎮遠靖遠先好出嚟行啦

一啲黑煙都無？無睇頭喎

THIS WAY SIR

出唔到公海

俾埋個廣州軍區都唔未必夠抽啦

核動力

香港水警都抽贏佢

我支派隻天星小輪出黎都夠撞

曲直難分

利害了我的國

核動力爆炸典算

海運大廈都有艘驅逐艦停泊

海事處執垃圾既生舨都頂撚死佢啦

核平解放軍營

個頭都無得彎向上，啲飛機邊飛得起呀。

留到幾時？

唔好畀佢入油，等佢走唔到

有無得參觀 ?

我帶路

一架cv 一架ca 兩架dd
夠唔夠同中共開拖三個月

呢樣肯定架啦，黑煙越多動力越強，速度同靈活性都好高，重會有墨魚效應，敵人好易比黑煙擋住視線而無法攻擊!

唔洗啦 水上電單車都搞撚掂佢

棍射

搞掂晒成個南粵d 支那軍

仲唔即刻試下用漁船戰術

遼寧號又嚟啦

入維港啦，派幾隻水警輪就困死佢

呢啲垃圾艦俾我一拳一架

如果依果時候解放軍玩偷襲列根號就好了
打倒美帝

遼寧號亮劍

支持

大家係時候又學一學
[教學] 如何為美軍帶路

射堆綠卡限定出黎
支那即刻打足十年內戰都得

帶路！！！

有冇八倍鏡

雖然係用過
即時用現金同你收左佢用黎打中國得唔得

有冇遼寧號做對比

米諾夫粒子散布

堂堂一架航母竟然要係中國一個細城市進行補給

曲到呢

美帝

長駐 唔好走啊

海上浮靶

擺晒戰機出黎show肌肉

遼寧號啲黑煙攞嚟隱藏身份 美帝乜都無

呢啲垃圾義和團一拳一架啦

呢啲咪真.強國 任你影都得

follow me
this way
over here

泊係邊想睇

喺遼寧號面前美軍航母只係一督屎

問過隻賓州艦未

嚟咗唔好走喇 , 長泊喺維港啦

港豬 「核動力？ 咁咪好多輻射？ 」

行緊都冇煙出嘅
落後到搵D黑鬼係船倉底搖槳?

如果呢個時侯 去隻航母附近遊行話強烈要求取消美國－香港政策法 會點

海關都贏啦 水警

Sir! Let me show you the location of PLA base.

支共乜乜艦仲用緊常規動力都要打飛機
打菲律賓都唔夠力

知唔知會泊係邊？想行山睇航母

天星小輪都抽贏佢啦

curtis wilbur喺尖沙咀

已經派咗大澳架橫水渡過去揪啦。

咪就係
你睇吓遼寧號幾撚有霸氣

海軍巴打 係咪已經係LKF?
呢幾個POST都唔見佢既

加埋個電磁彈射系統
直頭如虎添翼啊

當年清末洋務運動d海軍艦隊係貪污到得沙炮可以打,比日本仔打鑊甘

好想快d打一打睇下中國海軍有幾勁

D洋腸水手又準備去蘭桂坊同砵蘭街搵食啦

有無人知邊頭會見到

方便敵人見到，真係雷達都唔使用

坐船去長洲或南丫島。

點夠遼寧號黎.....啲機師可以係短咁多既艦上起飛.....唔駛好似美軍做到咁大架......簡直係浪費.....

香港d毒霧多到

是尼米茲級核動力航空母艦中最大、最新

冇黑煙唔夠霸氣

咁多霧霾你以爲真係污染？ 太天真了 遮天蔽日 地需做緊咩野 你以為有粒衛星就知道晒？

用嚟干擾敵人架。

同飛機啲干擾彈一樣咁用。

解放軍話加個電磁爐打邊爐好過啦

幾日之後，核平香港，諗起都想射

外星科技 vs 原始人生火

利申返先, 其實未見到黑煙之前, 人地個衛星已經照到佢 諗返起前排支那偷運物資去北韓都比人周到, 真係雷達都唔洗用

何止冇黑煙，直情煙𠧧都冇個，核動力喎

美軍黎左, 香港變得更安全了

我以為隻艇中彈燒撚緊

禽日上左船d記者係彈射送佢返黎定今日先落船？

美軍來了我帶路

核動力，入乜春油

唔係核動力既咩

Mememe

核動力呀
唔洗入油都隨時走到啦

出隻黑珍珠號都揪贏你呢隻賓州

[無知一問] 之前甲板啲飛機都係泊到咁滿?

召喚GO_NAVY巴打

一啲鏽跡都冇，一睇就知鋼水差啦

Go_Navy巴打應該上左岸屌緊女

知唔知點解咁多煙 要窒鳩人地話比佢地知最勁揪既已經黎緊 好快啲走

Are you kidding me?

佢係咪守依架

係呀浮靶黎呀
但係你支那敢唔敢打?

而列根號過去多次訪港，去年10月抵港後進行補給及作文化交流

好似打中 出煙咁

睇回覆就知啱啱到咗放學時間

on 9仔

現代煙霧彈。衛星防禦系統。

邊個位睇最近最靚？
青馬觀景台？珀麗灣？

你班美國佬識唔識摺被褶到起角

人地戰機行垂直升降，唔須要太長跑道

好霸氣

其餘啲艦泊左去邊 海運？ ？

今晚蘭桂坊港女放題

港女: 我全都要.jpg

蘋果個記者坐埋架運輸機上去睇彈射
最尾仲試埋個彈射起飛
好撚葡萄

好想睇D廢老有咩反應

睇過下上年泊係青衣對開海面，今年未見

有無人知會留幾耐，想星期日上山睇航母

又唔練心口碎大石，第三次世界大戰係共軍既世界

空城計，扮負傷重創

射左

完全比唔上我祖國嘅艦。

曉剷上島先先進呀！

巴打好靚仔

勿相認

CVN-76舊年嚟過，上咗去睇

侵侵幅相，影嗰時反光

雖遠必誅 太近不了

依幾架夠唔夠挑晒廣州軍區

咩野人都上得？

要有人邀請，之後喺堅尼地城坐接駁船過去

呢啲訪港戰艦有無實彈？
會唔會俾中共偷襲

空母放飛機打人 又唔係自己部艦衝出去打

講咩馬力低 真係笑撚死

仲上唔上到去停車場影 聽日鳩衝

反共份子！

好葡萄

點可以比美國佬隻船入黎
我國嘅遼寧號出黎震懾洋鬼子

又唔係咁講
彈射飛機要求一定風速
如果係高強度戰役入面，一小時出動次數好高，唔多唔少會要求航母加速，令個風速可以達到適合水平，又唔會過度使用彈射器。(美軍舊式係用水蒸汽，會用哂)

新嘅電池彈射就冇呢個問題

有古怪，中美打緊貿易戰，中央竟然放行敵國戰艦？

美軍來了 我帶路

咁戰鬥群d潛艦仲留係外海？

有冇減速行駛？

有無軍事撚知道列根號除咗搭載 F18 大黃蜂之外，仲會唔會有其他新式戰鬥機？

會唔會可以喺航空母艦附近表演低空飛行？

幫你補返張無反光既

全艦任影

走既時候同左個美軍換章

2016年1月30日，該艦在南海西沙群島中建島12海里範圍內駛過。美國國防部的聲明表示，此次行動意在「挑戰中國、台灣和越南限制航行自由的意圖」。

喪權辱國呀

葉問上身

去青衣邊到有得睇下

係條船附近點炮仗
嘻嘻嘻嘻嘻

對白首艦打飛機
係咪會引起ww3

咪係
一啲氣勢都無
點及我國戰艦氣勢遮天蓋地

緬因號

擋激光武器

我上去嗰日咁啱落雨，喺Flight deck成身濕哂

屌你核動力都有煙
燒核子咩......

港女準備落老蘭食洋腸

人地食開賓妹

J死人咩

1萬億買唔買到呢個列根號戰鬥群

今次終於有媒體咁報

多謝你地曲到圓

另一編新聞D戰機起飛型撚到
支那D倒機落海

聽日仲睇到？

仲有內陸霧霾可以檔美國激光武器

多事

但你其他都反光

青衣居民熱烈歡迎美軍進駐

租佢地反攻大陸

未必？
你咁侮辱人真係好咩
半個支那先夠打一隊咋
重係一邊走一邊叫精神勝利嗰種夠打

咁究竟香港政府唔畀油係反美定反中

黑船事件

美軍今晚登岸

USA

同我蟈鬥大煙唔好鬥火力

屌緊女 唔上黎

有無得上艦參觀
有嘅話咪可以拎枝五星紅旗上去宣揚愛國主義

可能水尺大，無錨地泊。

廣州軍區空軍全收皮，海軍全出都有力一戰。（問題美軍仲有隊係出面）

煤動力

我上年上咗去參觀過

我來帶路

一隻HK$351億 浄船價 （唔包飛機 船員）
飛機 船員 要另外買
當買90部大黃 4億3 一部 387億

當 1000億一隻齊裝備

都可能買到9-10隻

on9老尾，個甲版唔翹點飛啊
正紙老虎

開火啦

成個南海部署俾呢個fleet 鎖死

都唔係用J20
美帝完敗
历害了我的国

如果有10000億 我寧願俾貴d 買隻新品 福特號
唔要列根號 話哂都用左咁多年 變中古貨

核動力入咩油呀

夠唔夠買f35,組一兩個中隊，再加100架f16都夠滅國啦

隻船好似放唔到 甘多F16
BTW 有F35 仲買 F16 黎做咩 食位 不了不了

想睇美國虐打中國

屌 講到尾咪又係美帝落後 仲用核動力
常規動力已經可以做到彈射
美帝做唔做到先
历害了我的国

挑釁下d美軍先

諗起有部動畫叫《2077日本鎖國》
講日本起左道電磁干擾屏障令衛星影唔到日本
點知提早響中國實現

f16 好似載彈量多d, f35 唔上前線，在後用雷達搜敵，再share data俾f16,叫f16去打，f35貴，可以咁f16做爛頭卒先

邊度會睇到三隻艦？

F16唔係艦載機

F-16係唔會上航空母艦架，美國現役艦載戰機係F/A-18
不過已經陸續換緊F-35C

原來f16唔會上航母架

係
但F-16同瑞典JAS-39可以響公路起降

唔包括香港

香港d公路 咁多伏 成日有大姑窿

養班船員先貴 成幾千人
一人一人落單要肉醬意粉都做死個廚房

F35a 陸基型
F35b 直升型
F35c 艦載型

六大(4高2低)特點：
低造價
低維修費
高改造性
高生產量
高打擊性(整合A10 F18 空對空 空對地功能)
高生存率(超音速 隱密系統)

好想近睇福特級

美國肯賣嘅話梗係買F22 啦
買F35做咩？
你見美國依家只肯賣F35俾其他國家
唔肯賣F22就知咩事啦

岸鳩 d煙就係用黎防雷達嫁

生產線都閂埋
連佢自己想買都無得買呀

所以咪唔提f22囉

點先上得去參觀

如果今晚有士兵誤射解放軍基地會點？

係因為太貴
F22大約20億港幣
F35大約10億有找
美國國會覺得F22太貴
唔俾買太多
如果你有$而美國又肯賣
Lockheed Martin 同 Boeing 即刻開返生產綫啦
你要幾多㗎

福特號黎先算
列根號

F35係美國同同盟國合作開發㗎，F22就唔係，所以只買F35

出列根號已經夠秒殺支那蟹軍

連登ff 大會正式開始!

應該唔俾賣多，最勁既野留返自己用

原來隻列根號係幻覺御嚟？

直頭膠做......

D煙仲勁撚過80年前隻加賀

咁撚平用高鐵港珠澳明日大嶼筆錢去買啦

美國話太貴同埋用唔著.....太先進....所以出平價F35......

巴士的報話列根號係最先進航母.....

我帶路，跟我落老蘭

一隊航母戰鬥群已經夠打撚死支那共產黨

派幾架射去IFC同ICC 聽日樓價唔駛錢咁
FF

呢啲爛網都睇
福特用緊電磁彈射啦

人地d aircraft carrier係用核動力 洗撚入油

Btw, 唔好ff 咁多美軍會幫你，香港首先要靠香港人救自己

一定係d廢中、廢老自己打飛機

核動要入油

Pls fuck the China
Help me

點解美軍咁戇鳩要挑釁我地解放軍
我地一炮一架軍艦

一張圖片講晒將來既香港架嘞！

40年後仲係用柴油發動

點解可以容忍到美軍侵犯我國土

港女同賓賓排隊送上門啦
美軍: free pussy
港女:身體自主

唔係話唔批美國艦隊入境嘅咩
幾時又偷偷地批咗

解放軍快D扣留隻船，D科技對我地有用

GO_NAVY巴話過申請唔到做返香港既船

希望有巴打可以係藍屍圈發起“油斷行動“
禁止本國企業為敵國補給

佢話用唔着係唔想平日maintenance太貴 留翻真係打空戰先用
同埋依加九成target祇會係air to ground

好似係途中見到
但想去留個影

防激光呀

中國解放軍變左香港解放軍？

我記得有套動畫係講中國唔存在
但係仲有香港，唔記得左叫咩名

咩黎

軍火女王第十二集重有其他message

將來變做"中華聯邦"喎！

軍火女王?

其實依篇野好耐歷史

Destroyer 先勁
但強國打大d風會吹上岸